[溫故知新] 如何正確隱藏身份

有鑒於大量和理非開始升級
亦有持槍變態佬開始跟蹤市民
所以大家有必要重溫基本知識 - 隱藏身份

(一) 幾時需要隱藏身份

並唔係任何時候都要全黑
全黑係基於black bloc戰術
但當人少嘅時候，全黑就會變成目標

所以當你進場、離場嘅時候
都需要變成普通行人
亦需要注意變身嗰時同移動嗰時，有冇人跟蹤自己

當然依家就算非全黑都會有一定危險
所以只要未返到屋企，喺任何地方都需要提高警覺

防跟蹤請參考

(二) 進場離場交通

首先無論使用任何交通工具，或者現場購物 / 食嘢
絕對唔可以使用八達通

第二，盡量避免乘搭黨鐵
如冇任何選擇下必須選擇黨鐵，盡量遠離事發地點先搭，去到可以轉其他車嘅地方就盡快落車
同時要留意各大channel，睇吓有冇武裝暴徒會喺地鐵站恐襲市民

(三) 進場離場變身

帶衫換係基本，有能力就換埋袋同鞋
總之有幾行人就幾行人，諗吓自己咩樣係最低機會俾狗咬

由於全黑搭車一定會俾變態佬跟蹤
所以搭車走人前一定要換好衫

進場：
(1) 街坊 look 出街 (可黑衫著入面，出街衫著出面，方便變身)
(2) 到現場附近搵冇CCTV嘅地方 (建議：公園、公廁、天橋、後巷、樓梯)
(3) 變身

退場：
(1) 搵冇CCTV嘅地方
(2) 除裝，笠件出街衫上身 (快過換衫，女仔都方便啲)
(3) 必要時捨棄裝備
(4) 街坊 look 走人

(四) 邊度有Cam

- 政府建築物外
- 便衣狗
- 商場
- 𨋢
- ATM
- 地鐵站 + 車廂
- 巴士、的士、小巴、電車、渡輪
- 所有車嘅車頭 / 車尾
- 大廈 / 舖頭門口
- 記者
- 打卡 / 食花生嘅人

(五) 現場衣著

(1) 純黑Tee，如果冇純黑，反轉你件黑Tee + 剪2個tag
(2) 面罩 / 面巾 / 黑衫包頭 (一定要包耳)
(3) 未上頭盔，可以戴Cap帽遮髮型 (另外有Cap帽型頭盔叫 Bump Cap，和理非可考慮使用)
(4) 手套唔使留指紋，搬嘢又唔怕整親
(5) 太陽眼鏡遮眼，眼罩黐反光紙
(6) 長褲
(7) 有紋身，用防曬手袖
(8) 背囊可用Rain Cover / 黑色膠袋
(9) 如果冇Rain Cover，就盡量冇 / 少logo，可以拆嘅logo就拆 (e.g. 用線聯上去嘅)，另外唔可以有任何裝飾物
(10) 純色鞋，如果有logo可以用電線膠布 / 牛皮膠紙 / 醫生膠布
(11) 唔好戴認到你嘅飾物，包括錶、手鐲、頸鏈

(變身後切勿除低面罩 / 面巾)
(換裝時請注意cctv)

(六) 電話保密

(1) 用密碼，唔好用face id / 指紋 / pin
(2) 熄gps同所有app嘅定位setting
(3) Telegram set 2-step，唔好show電話number同sync contact
(4) 唔好喺現場影任何相
(5) 如有需要，二手機 + 太空卡

有用舊Post：
【721前夕再推】最齊全裝備整合及安全須知

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

政府借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0 (12:30留意channel / 連登 / IG 最新消息)
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

好耐冇人出過呢類個人意識post
我覺得需要提醒吓大家

成日見到啲人得個濕鳩口罩
真係好撚擔心

一二手都非常同意

經常見好多手足未進場或者進場中
已經上定半裝，或者全裝

盲既都知你準備上場啦，加上而家四圍都係狗截人據點同眼

呢啲行為先係叫真正既送頭

有用po要推

一兩個月前都可以嘅
依家就好撚危險

推有用post

其實啲人覺得自己唔做好危野
所謂「行得正企得正」 唔擔心被人拉

一嚟 幾年後會唔會清算無人知

二嚟 遮返好啲 保護自己
亦都係保護其他參與高危活動義士
唔驚自己被鎖定 咁不如做多步
遮得似樣啲 掩護其他人

有用
搵地方換衫真係幾難

清楚明白

無錯
特別依家出現已經係非法集結 甚至暴動
包好自己點都有好處

推實用post

到上星期仲有人黑衫返屋企
覺得好無奈

愈嚟愈難
條條路都多咗狗
Cam又多咗
唯有一早睇定地圖估計吓咩位有機會可以換衫

同埋換完衫都仲要好小心
搭車又要諗road block

我都試過幾次太急有cam都照換
因為總好過現場周到

成日都見
仲見過full gear喺現場附近慢慢行離場

有用要推

推推推
和理非都要注意
今時唔同往日

最緊要係遮眼眉

有人post

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

就黎轉涼
可以用黑外套快速變裝

push

推 依家係咩人都搞 大家一定要隱藏好自己

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

有用po,但推唔到

Push

連帽嘅黑外套

幫推

太陽眼鏡應該遮到?

溫故知新

希望和理非可以做多少少。。。
唔好再拎斜揹/細袋 用背囊
塞爆個背囊佢

和理非入一入嚟 真black bloc保護手足同其他街坊

開始涼涼地可以著長袖黑衫

推畀新進勇武手足

Lm later read

nice

遮耳仔！

有用POST 要推

up

出面好多捉鬼post話唔好遮耳仔
我真係屌晒佢哋老母

Pish

thanks brother

唔好later read啦
聽日要學以致用

提議 真係走唔到就將啲珍貴裝用個袋放草叢or後行 第二日再番去拎 記得小心跟縱

推，香港加油

發夢好多巴打遮剩對眼同眼眉

想睇埋啲行動po先

樓主好細心 推

呢個OK喎
搵唔到最多唔要
命仔要緊

大前提係真係走唔到先咁做
物資好寶貴

Lm,成日見有傻仔進退場都係全黑，真係遲早岀事

Spiderman都係咁

推，唔該師兄

推呀
推撚爆你個西

我街坊look坐喺同一架車，拎部switch岀黎打，笑而不語

唔好覺得自己無做錯就唔理 大家一齊做先保護到人又保護到自己

推
謝手足整合

換咗衫我連口號都唔會嗌
但會快啲落車幫手哨吓

實用post要推

(二) 進場離場交通

呢點想加多樣
怎樣防止便衣狗跟蹤上巴士 (樂華事件)

發完夢嘅小朋友
記得上車後扮搵銀包
等其他人上晒車後
就即時(未離站前)
同司機講唔記得帶銀包
衝返落車
跋足狂奔

要留意係所有人都要做
唔理你係企最前定最後

有用post
推呀

(變身後切勿除低面罩 / 面巾?

不如第2日先走

推
八月已經係咁，雖然真係熱鳩死
但走人果陣搵個無cam嘅地方就咁除件外套旁人都唔會奇怪
成件衫換就要搵地方匿

要繼續不受傷 不被捕

推～有用post~

仲有搭巴士懷疑有人跟
就唔好喺自己個站落
早 / 遲一兩個站
再兜路先返屋企

Push
@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

推，重要

好多人現場除罩飲水 / 食嘢

【最後3小時】香港又送錢比大陸，買大陸電

推 個個都要識

無用架
總之你一落車 (無論咩站)
啲狗就會擒你

我建議嘅地方已經係最大機會
其他就現場執生啦

我覺我最方便係帶恤衫
有咩事拎出黎粒住扣鈕就得

真係要，好多人都鬆懈咗，呢排都幾危險

咁就要唔俾佢跟到你上車

真係咁驚嘅
換完衫，自己做一輪反跟蹤先上車

tui

推
和理非都要進化

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

好文必推

建議如果帶個薄嘅背囊嘅話
可以喺袋放個師奶買餸環保袋
離場變身後將原先個背囊摺埋捲細放入去
完美街坊look
冇試過俾人周

推
離場搭車前一定要換好裝先

所以咪要開車前衝返落車

聽日屯門加油

我意思如果開咗車先發現

有用post

推

Nice post

推

記得要包耳仔
可以嘅話眼罩貼玻璃反光紙
不怕一萬 只怕萬一

推手

想加少少，巴打得閒請整合：

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

3 可以買水印紋身，扮遮唔哂

4 telegram 有用channel
查校巴

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

即時地圖

HKMAP即時地圖

其它channel請大家提供

Tui

Push

發夢跌親就唔好喇

換衫還換衫，千祈唔好除口罩

推喔

仲有當需要召喚傳說神獸 麻煩都係要著夢遊裝
務求要藍血暴徒認唔到 切勿一時腦充血 就用街坊裝召喚

夢見上一次好多人準備徹退果陣 唔記得左自己係行緊街 結果連口罩都無就上前參與召喚儀式

正確換咗衫係應該除口罩
因為你當時身份只係一個路人

戴住口罩反而大咗機會俾狗查
特別如果你個身有裝就更危險

但最好換埋袋同鞋
咁先唔會俾人trace到

實用post tui

推，

仲係好多人係咁影相擺社交平台。。。。推 po 推到佢地有意識

好重要 面巾遮樣方面要考慮多一樣野 塊面巾厚定薄 薄嘅如果cctv高清 4k cap圖推光暗 反轉彩色 有機會推到個輪廓出嚟 好危險

都係啲安全用品店，但唔係間間有
無記錯100蚊左右

同埋我搵咗幾間都搵唔到全黑
結果要自己返屋企加工

另外防禦力係有限嘅，會去好前嘅我唔建議
最多用嚟頂藍絲一兩吓摺櫈

依家轉涼可以用厚身啲
之前薄都熱到 hihi

如果得薄嘅
自己喺鼻同口嗰啲位摺多幾層

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

921 屯門 921元朗 922 機場 927遮打

師兄???????

要推

大家唔好懶,真係有需要

嗰啲反光紙邊度有得賣

pusj

推1

出門返歸搭車立 唔好搭自己樓層嗰部，行樓梯搭另一部
出到去任何消費都只用現金

612 721 811 831
we shall not forget
We shall not forgive
We shall never surrender

文具舖

可以參考黑簡迪巴打個post

有用

Thx

跪求完善資料庫

另外星火同盟 電話98190979, 因為除左法律同幫義士外唔清楚有咩服務，所以放上面求大家講講

醫：
傷左或唔舒服一定要搵醫生，
你唔快啲好返兄弟姐妹就少個幫手

612人道支援基金
Tel:98456641

杏林覺醒
Tel:46100186

懸壺善學堂
Tel:91791171
telegram: 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請盡量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通

即刻搵人傾心事：
齊上齊落，唔想到時煲底少左你

612 人道基金
Tel:98456641

香港撒瑪利亞防止自殺會
Tel: 23892222 (24小時)
電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)[/size=2]

食：

【update】HKTVmall員工自發助養小朋友計劃（3）

《急推》 前線唔好餓死呀

義工一號:
義工二號:
香港自由之書
FB:

【撐學生】國難五金快閃舖賣$10防具福袋 「希望學生不用再食催淚煙」

食方面希望提供多啲，如果唔方便就唔使

正評
（㩒錯負評）

保護自己

唔好再對黨鐵存有一絲幻想
唔好再諗住遠啲就無事

港島區有活動
九龍灣月台拉人，夠遠喇卦？
去到沙田粉嶺都有狗喺站等人返屋企

重要日子
絕對唔可以考慮黨鐵
除非你肯定沿途每個站內外都有家長把守

唔遮就去mixxso同exxde houxx平平地買支眉筆畫過佢啦

用嘢套住個背囊，唔好俾人認得 以防萬一

老暴徒出攻略教新暴徒可恥

推推推

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

記得帶腰包呀！唔好跌嘢！十二蚊店都有賣

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

聽日見

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

講撚左3個月 都仲係大把呢啲人

Lm

咁一路有新人升級嘅

都岩嘅...不過見到真係會忟左

多謝巴打整合
溫故知新

有個人身分嘅重要野唔好擺背囊啊！
最緊要可以金蟬脫殼

好 post 推一推

ppp

搵人入嚟推爆佢啊

有用po

有用post，推！

推!!

邊到有黑色皺紋膠紙買？或移除啞黑色膠紙

易除

多謝手足開po比大家溫溫書

感謝！

仲響巴士唔該唔好大聲討論發夢/表露政見
俾藍屍篤灰就一車熟
成車手足俾人拉入新屋嶺

唔好話言論自由
而家係打仗狀態！

溫故之新呀手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

勿忘 721 831

我通常自己油黑佢

資訊post要推

好文重溫
好緊張

幫手推

仲用孭袋都係好重要
冇理由屋企街坊裝出門個袋
同你上戰場個袋係一樣款嫁嘛
帶多個袋是常識吧

仲有就係熟悉戰場地形
不妨建定安全屋

push push push

而家小心埋有便衣狗上車跟蹤

建議睇呢個post:
防比犬隻跟蹤注意事項

我覺得啲人太執著black bloc
人鏈依啲係要有人做哨等等
但你著到全黑好容易比人針
反而著啲爛鬼衫 帶齊打波裝備
真係比人影到咪dum

重要呀

PISH

推比大家睇

推正經post

我屌!巴打我都諗住開po提下人，打打下po發現已經有，今晚可以早訓了
好耐前開咗個group招 一隊人就係想定時提醒下好好保護自己，不過冇人講野最後得我一人出去派口罩(係呀!好多人口罩都冇呀)
宣傳下先

各位，我之前live 見到好多人冇好好裝備自己(外表上)，搞到好易被CCtv認到被捕，或者藍絲影相起底，所以想成立一組小隊專門負責keep住宣傳/遊行派裝備物資等。如果有興趣入group
政治化妝BB組🤡

921 光復屯門 元朗靜坐

聯署要人

[點解兩日都得5000] 再聯署請美國國會制裁香港警渣

推唔到都推
活動成日上巴士見到成堆黑衫 又要冇口罩，
巴士又有cctv 個個都 安全意識，真係都幾危險

人鏈我連口罩都唔撚戴
影到咪影到囉
你對唔返我野餐個樣就得啦

不過學生可以要避忌少少
所以戴個口罩都合理
但真係唔使蒙面咁誇張
( 仲要走人搭車嗰時都蒙住面 )

推 新人高手都睇下啦 手足們

我就係見呢排大家好似鬆懈咗
同狗狗都進化咗
所以執吓自己舊post出返個新post提吓大家

另外，你咁樣公海招人，小心有鬼

見過好多人準備落車嗰時載口罩
但其實巴士影晒

Useful

而家仲有咩位會無cctv

推呀

pish

721 811 831 新屋嶺

p u s h

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

留名

個人財物要跟身袋好

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

有食飯需要既學生/前線入黎睇下，家長都係！

支持

重要嘢放腰包，背囊要除時棄左都無事

其實口罩應該幾時除？換裝時一併除？

小心再小心！

再推

邊度有厚面巾買

同埋唔好大庭廣眾變裝
前日TVB影撚住.....
仲有好多藍絲偷影

咁要睇吓你換完衫會做咩

如果係撤離嘅
我會換街坊look嘅時候除埋
因為戴住口罩會增加你被截查嘅機會

如果換完衫想變街坊撚吓狗
你可以繼續戴住
但記住濕鳩口罩只係喺鏡頭前冇咁易認出，並唔可以隱藏你嘅身份
所以你只可以做街坊可以做嘅嘢

等人解答
我都係用𡁵Decathlon啲cheap嘢

我最離譜見過喺商場中庭換
驚死唔夠多cctv

過咗呢兩日
其實有啲人嘅意識仲係好撚低

屯門匪旗、元朗神獸、將軍澳狗屋、沙田匪旗
仲有無口罩街坊裝砌路障

捉咗今轉唔使再出嚟
司法制度折磨你幾年先判
之後仲可能坐多幾年

下次可唔可以包好先做呀？

反跟蹤要事先有準備

可以進入人多出口多的商場(太古城/又一城)/酒樓(正門入貨LIFT後走)/百貨公司(正門入後門走)/廟宇, 由A入口去後樓梯/厠所換衫後切忌由原入口出返去, 一定要由另外出口離開, 最好放個環保袋入背包, 換衫後將背包放入環保袋離開, 就無咁易比人認出

坐地鐵用散紙係常識, 上車時可以企響門口中間, 聽到嘟幾聲之後響關門前最後一刻退返出去, 咁跟蹤你果位好大可能去左唔知邊度 (亦可以掉轉, 企響車箱外, 嘟幾聲最後一刻先攝入車箱)

924 逆權公民放映會
927 遮打新屋嶺集會
928 遮革五週年
929 全球反Chinazi遊行
1001 匪慶

Push arrrrrrr

927 新屋嶺集會
928 民陣集會
929 反極權遊行
930 大三罷
101 賀佢老母

puag

推
轉職前一定要睇

可以帶定接得嘅師奶款環保袋 將自己唔掉得嘅嘢放入去 我今日出黎買餸返屋企煮飯咋

如果冇純黑色衫，同我反轉件著得唔得
大大隻「自由閪」「香港人」寫喺心口型啲咩

推返上去

再溫書 推

推, 實用PO

push 有用post

推佢老母

Push
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

lm

請前線新手睇一睇

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

保護自己安全

推番D 正經po
雖然p仔推唔到

多謝你
成個連登都係加泰，屌佢老母
去咪去，唔去咪唔去囉
成班友俾班五毛不斷帶風向
跟住變返捉鬼割蓆

日程活動post又冇人推
裝備戰術post又冇人推
屌

廁所門口多數有CCTV, 留意下

你講公廁定商場廁所?

以我所見，公廁門口應該大部分都冇cam
但唔排除對面大廈會有cam影到

但都係嗰句，我suggest嘅地方都有機會有cam
要自己去現場留意吓

商場, M記果啲就唔洗講
不過好多公廁都有, 總之留意下, 廁所變身唔係真係咁安全

上星期聽到手足仲入商場變裝
成個商場都係cam
四個月啦學識保護自己好無

加泰PO 多到我連登都唔想上
支持既會去
唔支持咪唔好去
都唔知嘈乜
之前就查案, 而家就加泰
乜日程po 都冇晒

推 有用